關於新城巿自從714後，發文值得參考，街坊、手足、同路人小心睇路，要據理力爭

新城市廣場地契確有警察通行條款

聽講新城市廣場個地契有好多問題

《有關向新城市廣場就沙田事件索償》

一齊投訴佢！